巴塞12碼獲益冠絕全歐 是皇馬3倍!

仆街馬德里政府又做野

在2比1擊敗萊加內斯的西甲比賽中，美斯在第90分鐘罰進12碼絕殺，這是巴塞隆拿今季在聯賽中獲得的第4個12碼。今年西甲中獲得12碼最多的是維拉利爾（7個），但如果統計「12碼淨勝球」，巴塞是過去兩年所有歐洲球隊中的第一。

西班牙《馬卡報》做了如下的統計。在過去兩個賽季里，巴塞共獲得了23個12碼，被判給對手的12碼只有1個，「12碼淨勝球」為22個，高居歐洲第一。排第二的費倫天拿，和巴塞有9球的差距。

巴塞的死敵皇馬，過去兩年獲12碼14個，被判12碼7個，淨勝12碼為7球。

歐洲12碼淨勝球榜（過去兩賽季）：

1、巴塞：獲得23個12碼、被判1個12碼、淨勝12碼22個

2、費倫天拿：17、4、13

3、曼城：15、3、12

4、李斯特城：18、7、11

5、巴黎聖日耳門：16、5、11

6、里昂：16、7、9

7、拜仁：11、2、9

8、摩納哥：15、7、8

9、熱刺：12、4、8

10、拖連奴：19、12、7

11、英戈爾施塔特FC：15、8、7

12、皇馬：14、7、7

（legion）

球證判決唔關我地巴塞事架

阿腥奴呢？

一定係馬德里政府收買球證比12碼疤塞
想屈疤塞黑哨 逼害

散步等12碼 呢份工係邊到搵

屌 好撚仆街

曼聯呢？

唔明你講咩 總知皇馬就係黑

巴塞好波

被判給對手的12碼只有1個

巴塞後防真係勁

而且明知佢成日唔入都仲有得射

呢啲野幾時到暴聯 阿狗

疤塞多12碼好正常
踢法 技術比較優越

成日霸住個波
得佢攻人，人地無得攻
其實正常

多十二碼=黑
咩logic
利申：非疤蝗

講多12碼啫 冇講過黑

巴塞係絕對公平
鍠係黑哨

仲記得之前對華西93分鐘無啦啦有12碼絕殺

講真如果唔係馬德里政府迫害
點只咁少

中晒腳都叫無啦啦?

都話馬德里政府搞事
黑你屎忽咩

55